[IZONE] 今日係12名少女合為一體的瞬間

第一張相好似12碌尻一齊格劍咁

儲精待發中

小櫻花🌸

幾點？

5點出MV

有冇showcon?

6點 FB YOUTUBE 有LIVE

im

又換左post

唔係8點咩

香港時間7點 SOR記錯左

仁美 櫻花 有真套衫好醜

宣傳谷得好痴線
呢四日出團綜 放音源
緊接出碟
今日出埋mv加全音源
記者發佈會接showcon

韓國有邊隊出道可以咁齊
屌你一條龍服務

直頭阿嬸衫

彩燕 恩非 重有我YENA個套衫襯D

PD系列WO 個團綜得4集其實唔緊啦 又唔係拍好耐時間

得四集咁少
希望日本果邊會拍多d

會唔會有握手會？

唔好有
係日本D死毒撚先岩

泡菜唔興 返日本先啦

唔係幾信會攻日
PD48個節目日本又唔紅
重要得兩年半活動時間
幾多人氣團係出道至少兩至三年先攻日

有肥秋係度 萬事有商量
攻日就唔知 但人地會上日本打下歌仔上下綜藝

得三個可以做墊腳石
仁美重要唔係特別紅個堆

點會攻日
想48快啲摺咩

有好有唔好
睇左佢地韓國打歌打成點先算
打歌期一星期起碼打4日

上個POST見有人話 48已經完成左歷史任務

上唔上哂咁多個台?當年ioi……

無留意好多年
正常出道舞臺上得既都會上
星期四同五有預告
歌謠上唔上到就唔知

又真係準時五點出

隻舞幾好睇

但唔洗腦
仲要睇埋現場live先落得案

金珉周真係好正

我之前無特別留意
而家覺得好靚

有泡菜仔話肥秋右翼

傻9請願 洗撚理

好撚令 IZONE門面

好白痴
關班女咩事要反反肥秋就好

BTS都係咁冇左隻歌

樹大招風